向香港警察致敬

以前嘅你盲撚咗識錯人唔緊要，
今日嘅你係時候清下啲Facebook friends

黑警Fans page admin: Lau Wai Yin 劉偉賢

Like咗個page嘅全撚部都要block，
記住，
有殺錯，無放過，
黑警教我嘅，致敬！

所有黑警都要接受審判！
直至精神出問題崩潰自殺死！

嗰page啲post下面周不時都有黑警屋企人話好心痛，交代埋屋企隻狗仔今日守邊，大家千祈唔好亂咁起人底

起身幫你推post多啲人知

禍一定要及妻兒！

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

禍必及妻兒！
加油呀香港警察

Salute!!

黑警都不是無辜的

試問誰能未覺醒

Pish

快啲一齊block柒黑警fans

沒有一條警犬是無辜的.jpg

推

向所有尊敬警察嘅朋友致敬

將呢條YouTube 片推上YouTube 熱門！！！！！！

再推 請大家保持自己facebook整潔

推 不可停止狙擊

推到班狗知自己有fans

pish

屌你呢個fb group真係垃圾到 慘在咁多廢中廢老信 又唔睇吓其他新聞